[劇透狗]大家請小心BABYGROOT同佢條女老人k

此狗BABYGROOT#81397[簡稱150]係高登時代就已經多次恐嚇劇透影視台群眾
到家佢條女老人k想阿拉花瓜
衝左入其他討論post劇透人
大家自己睇路小心啲
詳情自己係連登search佢地名

Civil War上映前:

Thor3上映前:

但由於佢有精神分裂 走左去第個post到屌人劇透

JL討論post:

高登TWD post:

原來已經有前科 最後重搞到人從此分家

但次次圍屌佢果陣 都以高超既智商大殺四方

重要係到亂吠認錯人 最終要寫紙認錯

大家記得每逢有心儀大片上映就block柒左佢喇

另外，建議小天才再去check check智商，事關唔少台友都覺得你今年又醒目左。

衞 生 署 兒 童 體 能 智 力 測 驗 服 務
地 址 :香 港 九 龍 城 亞 皆 老 街 147L 號 2 字 樓
傳 真 :(852) 2715 3447

150作為dc狗大佬，係度恐嚇人但又唔敢自己做，派自己條女老人k做白手套去做，但到佢被人圍屌時就眼白白咩都唔撚做，都唔知係唔係男人黎

已經有負皮

死傻鳩出一個cm就負皮一個

好恐怖 一個cm有兩個負皮

玩到劇透人真係好底莊

威個時就自己出黎，柒野就叫條女去做
夠膽就唔好負評，行出黎講老人k唔係我條女喇，我中出即飛左佢，佢做咩on9野都唔關我事，我一早block柒左佢

最慘係佢地有dc大佬罩住
冇人想劇透返佢地啲垃圾戲

佢好似已經自稱過扑左老人k

你唔係好奇心睇左我細字粉色黑豹彩蛋２劇透呀！
我為你下星期睇黑豹上時完場等睇片尾彩蛋知道晒劇情無晒神秘感9座等睇心情
感到難過

係喎，好心佢宜家快d出黎講清楚到底係block左佢定扑左佢
Block左佢的話點解會可以係佢個post留言，唔係話唔會再認錯人咩
扑左佢的話點解又唔出黎保護佢等佢被人圍屌

一係就違反諾言，一係就無撚用，邊樣都無資格做男人

真係每次上新MCU戲都要早一個月開,唔係會有人中伏

屌鳩你，你係251個度撚有粉字

多謝佢兩個
總之一日呢兩條仆街未死，一日都唔會睇DC啲垃圾戲
開心啦 智障150

真係好撚賤格

百五而家真係潛左落地心
基本上多路人既post佢先回下
但唔夠一陣就會俾熟人屌到敗走

今年要開三個
唔知dp洗唔洗開埋

已經block柒左佢
但都估到個柒頭想死雞撐飯蓋

屌你 又真係岩岩好兩個負皮就冇再加過

我在apps台成日見到佢

聽講佢係ifan dog

有3個喇
唔知係咪150第二條女忽狗呢

聽講佢喺電話台都係過街老鼠

估唔到老人k而家唔派屌你祝福
轉派劇透
阿狗頭150話block左佢 轉個頭又入佢post
真係好難捉摸
連登asylum走犯呀

忽狗一陣精神分裂加十個負皮俾我

周圍樹立名聲

今日既屌你祝福已經派完
但臨近新年 人人合家歡 加派劇透俾大家過肥年

佢地dceu今年得一套suckman
唔怪之得咁得閒出黎派野啦
可惜我地m狗今年太多野丁
唔得閒派返俾佢地喇

好的劇透先有人派架
Dc戲咁撚樣叫我地點回禮呀

suckman
佢地自己都唔敢吹大佢

《 黑豹》（Black Panther）在一眾影評人的「讚賞」之下，不難發現當中特別提及戲內由Michael B. Jordon飾演的反派角色Eric Kilmonger。在介紹角色背景之前，影迷們應該都知道，飾演此角的Michael是近年於荷里活崛起的黑人演員，曾經參演備受好評的《奪命異能》及獨立電影《公義終站》，而最近期的知名作品就是史泰龍《洛奇外傳 王者之後》，在戲中飾演阿波羅之子阿多尼斯，演技早已獲得肯定。
Eric對剛接任為瓦干達皇帝的T'Challa恨之入骨，早已策劃好全盤復仇計劃，先是混入黑豹圈子假裝好友，隨即便獲得特赦回國，再於國內一條村莊培植勢力，不斷召集不同的瓦干達加入一同推翻政權，更高舉反西化皇室的旗號，主張重新復興瓦干達傳統文化……

不過睇完戲切勿離場

黑豹完場有兩個彩蛋

以下有兩個彩蛋內容
會以細粉字post，好奇＆想予先知劇情觀眾可放大觀看

第一個彩蛋內容黑豹會分享Wakanda高科技比全世界

第２個彩蛋係
Shuri幫Bucky移除左腦入面HYDRA programm

想提早知道黑豹內容觀眾要鳴謝
樓主喇
開post提供劇透平台我回覆

正柒頭

劇透post重要推
樓主死全家

一入第二頁成頁都show blocked user

same
當我地傻仔

一到15號睇完先再慢慢招呼佢地

到時佢潛左水啦
再唔係正面屌佢佢就會扮傻溝通唔到

K哥次次都係咁架啦
一開始扮晒理性，之後唔夠人講就係度吠，然後話係人地問題溝通唔到

總之引佢留晒所有柒野，大家有眼睇架啦

女人
以後改名叫k姐

下！

對我好大懲罰呀！

唔好咁做啦！我會受到好大打擊

樓主你咁做實在太絕喇

嘩 成版都係show blocked user
單機開心嗎

好撚好笑
唔知佢吠緊乜
話唔定係屌你祝福+劇透打孖上

150怕影響自己聲譽（雖然都無咩可言），所以唔撚敢做派條女去做任由條女做眾矢之的，係唔係男人黎架

條垃圾肯入黎比人圍屌未?

邊件先？
老人k被人屌緊啦
係得150無鬼用推條女出黎自己係後面

佢應該係啲見到自己條女俾一群大黑腸抽插會爽既痴線佬

btw, 班清高傻鳩重未出現既
成六個負皮喇喎 幾時出嚟做架兩

多謝樓主開post提供劇透平台我post劇透文章
好感動現時有17正評支持我電影未上映前予先劇透黑豹電影彩蛋內容
只要有38正評新春好意頭又生又發
我就會係依個post繼續劇透
黑豹與Eric Kilmonger在瓦干達高鐵大戰內容細節

唔知又up 緊乜鳩垃圾

Sound of Silence肥Ben.gif

對比起MCU DLC個邊真係頹到仆街
套JL難睇到

唔好再笑喇
dc狗都收哂山
係得佢兩個重吠緊
至死不渝既愛

Lm,推
狙擊樹佬，你我有責

原來得返小學雞自己推post

等我幫下你地推返上來啦！

打倒BABYGROOT

打倒hihi老人k

漏左樣問

你個火熱十連post

駛唔駛幫你推呀！

dc狗嚟講，你都算劣

你估我好似on9 BABYGROOT怕起底文cap圖咩

不如你幫我開個十連 cap 圖 post啦！

到時你小學雞無人回我幫你推post又點話丫

係咁吠但冇人睇到

其實你keep撚住吠無問題㗎喎
我笑鳩你咁解姐

我諗成個post得巴打你一個睇到佢吠緊乜

學啲低質人笑BP

yo

你笑鳩我真係令我好upset呀！
你對我實在太殘忍
求你唔好咁對我啦！

屌你繼續刷credit,同你講都哂鳩氣

快啲哂錢去睇BP首場劇透俾我地知